幫推）ig wtsapp受大規模ddos攻擊 網戰時代 唔識it都可以幫到手

大家幫手屋企部腦條網線拔一晚(減低喪屍電腦數量) 宜家wtsapp ig受大規模ddos攻擊 手機唔好不斷reload相or錄音 都會增加server壓力 ddos雖然唔會直接hack到server content但會通常會同malware injection手段同時使用 即係會同時嘗試裝後門程式去目標server 今次ddos香港係其中一個主要target 大家小心 幫幫呢d 我地用開嘅apps公司手

好多即時動態睇唔到